點解留低 點解唔撤 點解企定定防線唔郁 冇目標衝乜 勇武送頭 冷氣軍師

不 分 化
三隻字 字面好易明
初頭係連登仔講先
偏偏就係我地做唔到
點解？

1. 失敗心態：陸續有更多義士被捕
大家固然憤慨港共政權利用法律打壓勇武
同時全港都墮入強權打壓嘅預期效果 — 害怕抗爭，逐漸相信抗爭冇成果
而家連和平遊行都必受黑警反對
政府就係想消除所有抗爭行為
社會人士開始吹和風，乜野冇暴力抗爭先有獨立調查

“抗爭瓶頸”，只係自己比自己一個無形枷鎖
我地冇贏過？政府同樣寸步難進
五十日前，冇一個抗爭者諗過會輸！
五十日後，呢一刻，先係堅持嘅考驗！

2. 各有各做的本義
“和理非” “勇武”係標籤，係意圖分化者最容易使用嘅工具
我地痛心前線手足被打，被捕，被告
憤怒應該係宣洩於殘暴政府，並不是飽受創傷的前線手足
前線手足仍然勇於企出黎表達不滿，但同時有聲音質疑佢地出黎嘅手法、作用，心水清的人都知道無助現況，只會挫敗軍心

請大家回顧地鐵不合作運動：
一開始冇咩迴響，但今日前線手足被質疑阻車門冇用時，大量在場受阻市民鼓掌支持
結果證明一樣好簡單嘅事：有士氣咩都得，搞得越來越成功！

我只係懇請大家唔好再用負面嘅情緒看待呢班偉大無私嘅前線手足
縱然各有各做，但仍團結一致

3. 堅持初衷
我地從來都係五大訴求 缺一不可
我唔知距離勝仗呢一日距離有幾遠
我淨係知道每多一次抗爭，就會行近一步
大家縱使步伐不一，但一定要keep住團火
唔係點對得住犧牲左同被捕嘅義士？

小弟不才，諗唔到良策去打贏場仗
但起碼我要同大家講
五年前，我地輸左比自己
五年後，我地槍頭對外，先會贏！

我冇嘢講

由D冷氣軍師咪撚正評連登D鳩柒POST開始做起先啦
有用資訊全部沉底
懷疑大量三毛特登推埋D柒POST

我都覺得三毛滲透異常誇張
成個連登幾日內充滿負能量